【 富途送小米手環】

有冇人都收到

岩岩收到

收到

收到
又賺

大陸公司是最好的

唔送就用華盛通

收到…但唔想去

咪寫左送，點解唔送

當我乞丐

未開戶都有送

叫你快d開

客服又話系統錯誤

邊有寫

之前新開戶收左個 又送 ?

開戶攞完又送

再拎，兩隻手，一隻手一個

一齊去維權，自己犯錯要負責任!!

推上報

轉會華盛通

支持轉會

報去毒果，垃圾系統，點放心放錢入去

收到了

尊敬的客戶，剛因工作人員操作失誤問題誤發消息，請您忽略小米活動的獎勵領取資訊，非常抱歉給您造成困擾，若有不便之處，敬請見諒。

即係點

即係冇囉

即係點呀死牛牛

屌柒佢

屌佢老母依家話誤發消息

即刻轉用華盛通

屌

關戶了

用8仔算

組團去關戶口

維權，大家一起成立個組織，富途小米手環維權委員會

一早拎左

出左小米手環3先送2

尊敬的客戶，剛因工作人員操作失誤問題誤發消息，請您忽略小米活動的獎勵領取資訊，非常抱歉給您造成困擾，若有不便之處，敬請見諒。

淆底

假消息

sfc

邊隻IT狗做錯野呀

屌嬲

又有it狗被炒了

G持，轉華性通

Dllm 告佢

迫富途轉做一萬有串流

屌佢老味開心左一陣

嬲豬

我叫晒d屋企人慶祝都唔知點交代

本身介紹咗幾個朋友開戶，仲讚佢好用
屌佢，一齊轉台了 ！

去邊間好

早兩日個六位數post都上報啦，呢度好撚多記者朋友囉